連登傻7腥會然諗好要黃色經濟生活政治圈定黃色聖人圈未啊？

屌你老母
一年前：手足幫推
一年後：屌你老母連登仔係社會垃圾
正一賤種

1）要時刻保持冷靜，不可對市民動氣
2）要巧妙避過黑警追捕
3）面對黑警，要懂得還擊，但不可有嚴重傷害
4）不可TK
5）不可大隻
6）不可用3m 60926等濾罐，因為是pink team，是鬼
7）不可破壞狗鐵，因為「多謝黑警」
8）要聽從和理非指示，支持和理非
9）示威後，要保護和理非走
10）要幫手重建連儂牆
11) 仲讀緊書，要係學生
12）和理非要求休息時務必休息，要求出動時立即出動
13）不可指責和理非，否則立即割蓆
14）可以裝修紅店黑店，但需準確預計火種燃燒速度、方向、角度，不可波及其他建築
15）懂光合作用，可辭職全身投入抗爭
16）不可中計
17）不可衝動
18）可以嗌黑警死全家，但不可真實傷害黑警家人
19）擁有隨意門，在黑警圍困及包圍下需想辦法逃出理大投票，或自首
20）面對親中暴徒持刀攻擊時，不可還手，需巧妙避開
21）不可自衛
22）不可淆底
23）撤退時需1212慢慢行，隻閪手不可小兒痲痺
24）即使被催淚彈遮蓋視線，連路都睇唔到時亦要拿出電話時刻留意直播，當留言叫你好危險！快啲走🙏🏼🙏🏼🙏🏼！時你就必須走

我同你政治觀念相同咋
冇賣身俾你架嗎係咪？
我唔駛玩樂觀念同你一樣架嗎係咪？
我唔駛經商觀念同你一樣架嗎係咪？
我講嘢方式唔駛同你一樣架嗎係咪？

快手啲負皮喇屌曬你地老母
最叻揼低個負皮表態做沈默大多數黎壓人架嗎
一開始又係你地班賤種唔鐘意人接龍
之後又唔討論

渣家軍

你一律當佢地係藍絲？

「人血饅頭」：黃圈污名化如何阻礙香港經濟獨立？

推

thx bro
你個post唔錯

樓主你冇請pr推唔起呢個post架

有＃13
佢個post好出色
希望ok啦
不過佢冇pin我

求pin
社運冷缺後
點解咁貪心仲要讀大學，你依家無錢，應該去翻工。聽到之後，真心想講粗口。又要人高學歷，有得讀就叫人唔好讀

你都冇pin我

不嬲都話同路人既定義真係好撚窄